生仔真係要考牌

10

9

8

7

6

5

5)

4

3

貼錢去增加感染機會

2

1

0

無腦咪生仔

改左caption

細路冇學返特別引證到佢地啲老母係幾咁冇腦

風頭火勢去camp

幾廿人係沙灘玩又唔戴罩
話自己搵到個沙灘冇人去
你地幾廿個唔係人咩？

補返張團體照先

手足黎 咪分化 拉

無腦家長

Sor 唔記得左要 各自爬山

垃圾po 拉

各自行山呀

由得佢哋啦

如果全部自己驗過2,3次再去，咁係無問題嘅

今次真係露營必須走

攬炒先鋒
多謝晒

佢地做緊攬炒

屌點解以前沙士啲人好似乖啲咁
而家好撚多on9

any source
剩係見到佢有個post 寫願平安歸香港
但係哩句唔係何妖咖咩

聚一班人群遠離人群去露營

我屌晒呢班細路嘅老母

推
呢間野正垃圾

無人戴口罩

真係健康哦。

Natural Selection

應該沙士都有不過冇po上網
而家乜都po上網

希望全部中招啦

仆街食屎啦你

On9

點撚樣親子抗疫呀屌你
口罩又唔撚帶

退一百步黎講當佢真係有足

有錯唔講得？

又推埋呢D 戇鳩POST

Push

Cls，虐兒

露營驚閪

連登仔日日話要生仔對抗
想知你點同呢d港豬仲有每日150鬥

明明抗疫最重要係減少社交接觸，去參加社交活動抗疫係咩玩法

成班痴線西害死啲細路

你太天真啦樓主
係做人都要考牌啊！

醫護前排先叫大家留係屋企

做人唔好咁撚自私啦屌

香港好快有「露營家族」

Cl's

睇標題都估到係講呢單

老母可能寧願個仔中肺炎去醫院
都好過留係屋企

唔乖嗰啲死撚左啦

想問下，依家有邊爐群組，宗教群組，音樂會群組，老蘭群組、燒肉毒撚群組、旅行團群組，留學群組

連登仔燈足2個月尖房群組、行山群組，一d事都冇你地幾時投降唔再燈

拉

唔出團 佢會話無錢交租無錢出糧
同啲補習社一樣

攬炒都係d無腦家長死先

Natural selection

去camp唔緊要 但咁撚多人

香港人喜歡行山係沙士開始

手足，不割，不完美，要改善
盲目支持無用

弱智
同01做訪問。藍到仆街

開心抗疫

露營家族

有咩問題 你咪撚出街吖

張圖個標題曲到圓

其中一個中咗 咪傳晒俾成團人
依個露營家群組
一陣林鄭又叫唔俾人露營
攪埋啲露宿者咪仆街

因為沙士未有經驗
死亡率高又唔知點應付

以前沙士高峰期啲人去緊2醫院都係用手掩嘴

個時20蚊 k lunch 旺到飛起

繼續開心抗疫

繼續開心感染

繼續開心迎接死亡

繼續開心送殯

中炎童行團🙈

成日玩假膠話人手足 屌你老母

那邊廂英國已宣布關閉所有campsites禁止團體活動

R.A.P.

武肺露營團團友

笑到仆街
係咪去到部郊區d人就唔當係人

一個有肺炎全部冚家剷

連登終於有人post
推啊 dklm 自私到死

呢間嘢真係好pk
教啲小朋友落雨去行山澗

今次咩家族

沙士都唔算多人係街帶口罩
不過今次真係算多人驚左